英超五連敗！雲尼亞里：難以置信！

【體育】上季英超冠軍李斯特城每況愈下，周日作客史雲斯負0:2，隨時跌落降班區域，領隊雲尼亞里以難以置信來形式球隊下滑狀況。

李斯特城今季早已衛冕無望，近期連續5場聯賽敗北，且6場比賽沒入球，現排第17位，只比尾3的侯城多1分。雲尼亞里（Claudio Ranieri）賽後坦言對球隊持續下滑，感到摸不著頭腦：「我本想在今天展開『新球季』，無奈發展依舊，這是難以置信。他續說：「我們開局不差，也希望取得理想賽果，尤其是面對同樣護級的競爭者，無奈地，史雲斯第一次射門中框，已經打開紀錄，加上半場前再失1球，局面已經非常困難。」李城在歐聯躋身16強，又殺入英足盃16強，被問到是否早已準備「棄聯賽、攻盃賽」，雲帥說：「我的注意力仍在英超，英足盃和歐聯是截然不同的舞台，己隊希望在聯賽表現回穩，安全地留在英超。」

唔使驚 黎緊利物浦會幫你反底

潮文 潛力

英冠見

搵食姐

贏歐聯啦屌

唔夠西維爾踢啦

濟貧

上季話寧願降班都要贏英超嘛 咁咪降囉

難以置信

班球員揀波踢姐
純粹想搏埋個足總/歐聯

其實歐聯有成績都算有交待.

雙線對小型班真係好難.

在猁我們信

簡迪真係好重要

某個姓雲既領隊 用多唔知幾多錢 都係年年16強

高普萬歲

我都覺

留名睇失敗聯盟抽水

比下面 話哂上屆冠軍

上年好撚串拎住6x分都話護級未穩陣班李狗呢 21分穩陣未啊

摘仙巴打請振作

上季其實都係勉強夠人
班正選又真係冇傷停，keep到狀態

好心唔掂就變下啦 永遠都係上半場輸兩粒 半場出黎即換兩個 但係轉人唔轉陣上一手領隊咁撚屎都識轉3後衛啦

羅賓利

Fearless

都冇話爭咁遠吓嘩爭一個人
都有中遊成續啩
而家直頭由冠軍跌到落降班， 爭咁遠

華迪收左皮

fearless

簡迪作用就係用黎掩飾兩個中堅嘅廢

FEARLESS

摘仙巴呢

不嬲都係曼城球迷

黎左連登咁耐未見過佢出現係鏝post

垃圾車買左 kante 咪由上季中下遊變左今季爭冠囉

中場有kante 等於打多個

人哋留守呀嘛

上年3月開始足總做勢做到尾
你估你真係一流球隊咩

會長呢

比kim sir教會點🤔🤔🤔🤗

忽然李迷又唔見晒

使唔使咁酸

摘先ching啲Fearless post呢

幾條線捱唔住姐

改左名叫南華羅曉聰

係啊隊隊都酸鳩班李迷啊

Die for Leicester !

良田會長去左冰